Test Case 0005 (Positives Test Case ) 
 Minus ID in Ships
 ID mit Ziffer und Buchstabe in Ships
 ID nur mit Buchstaben in Ships
 ID nur mit Spezielen Zeichnen in Ships 
 ID mit Buchstabe und Spezielen Zeichen wie \t in Ships 
 Leerzeicnen vor ID in Ships 
 Leerzeichnen nach ID in Ships 
